呢條死靚仔都幾搶口

死番youtube賣佢嘅廣告咪幾好

香港嗰班友有邊個唔賣廣告, 至少呢個靚仔會落廣告TAG

死靚仔串鳩我地世界冠軍

唔明呢個 post 想講啲咩

但我理解張圖想講咩，有 hardware unboxed 先天 加分。

諗仔

依家啲死靚仔唔識感恩
當年vg酸佢彈起嗰陣世界冠軍有幫口

其實佢講d野都好合理
唔好成日諗小小bottleneck
諗下自己budget同想要d乜合唔合乎理想仲好

vg酸佢彈起
幾時

不過條友成日周圍開人波
其他人用簡單有趣方式吸引多d普通客戶群. 甚至非客戶群
佢都要話人做小丑先有咁多人睇片

諗仔係咪屎家軍成員